[新手買車] 200-300k ，大家點睇以下幾款

心大心細買新車定二手，因為我之前無揸過，驚買左新車刮花左好心痛，反而二手無咁驚

1.偏向BBA
2.兩人坐多
3.唔太需要追速度

新車
120iA m sport
Ct200h (with f sport?)
A3 sedan

二手（想買新d, eg 2014打後)
320i
A4/5
X1

歡迎大家插下

一鳩樣 但多左freed 係個list

買架20-30 揩花下先啦

z4

唔考慮下4系？兩人坐多，有時車多兩個又得。

Ct200h唔要f sport不如唔好買
再者，加埋f sport已經over budget，去到350k
全新車仔嚟講120ia m sport屌打同級數level啦，30萬

利申：唔太鍾意bmw

點解一定要f sport

唔要f sport同普通車仔無分別

下 咪又係混能...係個內籠有分別 其他野根本一撚樣

內籠細又唔跑得，同級120ia貴1皮已經有m sport，仲要樓主prefer bba
同埋如果一年唔揸返10000km的話，hybrid根本就唔抵買
我自己幾鍾意lexus，但ct200h真係唔抵屌，29萬

300k嘅新車咁細架,買二手 c/3/a5 你下次換全新中型車就冇咁大壓力
我都唸過甩p換2017 a5 coupe操下車,開3-4年先換全新e coupe
我而家揸golf冇咩力又冇頭冇尾,換sedan新車怕泊車整花

唔知新audi仲易唔易壞?

Push

30萬 唔好諗ct 啦

a3 sedan ok 但如果我係你 會買120 msport 藍色

（不過係因為自己渣左4年a3 sedan)

120i: 好揸但內籠細
CT: 唔好揸又內籠細
A3: 各方面比較平均

依個budget 仲睇ct
Is250

注意 A3，BBA黎講，路躁都幾嚴重

a3 sedan好唔好揸?

C200 AMG

坐兩人多買寶馬實無死

X1唔係買2016年唔好諗啦
14年款尾唔抵買

可以

但果時冇120i msport 揀

講好渣一定係bmw

a3係斯文大方d 我住九龍 唔好遠既地方基本上好夠用

120ia 揭背

新手budget夠就唔好考慮二手喇，唔識跟啲歐洲車小毛病又無相熟車房做水魚係無底深潭

新車嗰幾架，同價唔揀日本車 (除非必須hybrid)
120i同A3睇你幾重視後驅、尾箱
尾箱120i<A3 Sedan
其他方面差唔多